傳鴻海因 iPhone 減產將裁員 10 萬人 富士康：縮減經營績效未達標單位

Apple（蘋果公司）在 9 月發布新 iPhone XS/XS Max/XR，價格定位可謂全面走高價路線。在產品功能未有太大新突破的影響下，新 iPhone 系列屢傳銷量不及預期般理想。面對 Apple 有可能「Cut 單」的困境，iPhone 生產商鴻海科技集團傳出可能將在年底前裁員 10 萬人，為 2019 年潛在不景氣的經濟狀況做好準備。
===========================
10 萬回鄉創業大軍！

十萬是不夠的

On 9 蘋果
學人走貴野路線
都執下d裝修，image
你仲係揾毒撚天才招呼我，就話高檔